Ik voelde me zo besmet toen ik me herinnerde wie dat was kwam, dat de coach toch snel kwam en ik was nog niet vrij van het vervuilde bewustzijn van de serre van meneer Wemmick, toen ik het zag haar gezicht voor het raam van de coach en haar hand die naar me zwaait.
